夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！
不過我聽日放假

又係你條粉腸 又關你咩事呀

咪就係

你唔撚訓？

屌你老母 我夠想訓啦
訓唔到嘛

聽日返1點呀屌你 玩多陣電話先啦

關你撚事

訓啦傻閪

你訓先

點解？？？

就嚟要番工

大圍撚 近排晚晚有直升機飛

番咩？機場？

屌你老母 係咪嘈交呀

嗚嗚，好惡

瞓啦 點半啦

唔係，pt嚟
心情唔好又要咁冷住番工，想跳樓

出糧咪心情好囉

屌佢老母嘈住哂

射波